有無人發現有啲工種無咗？

例如細個成日見有人着藍色polo踩單車，單車兩邊掛住大石油氣罐嗰啲？

PTGF

報紙檔

倒夜香

出街行吓啦⋯⋯

而家應該無左打更佬呢個職業

中國有啲地方重有